港股暴跌近500點，失守牛熊分界線，進入熊市

全世界買熊啦喂

淡友又然

個個都買熊 又要殺熊

連登仔個個話牛市ga喎

成班反手撚 又然

嗯...

唔撚信d垃圾技術分析。
睇新聞都知外圍市況唔好，
跟本係熊市。

熊軍已掠地

龍市

果條友都on9

一下子左升幾升點，之後跌500點就話進入返熊市，好兒戲啫

豬到仆街啦

唔信 堅持牛

目標268

好快精神衰弱

adr升番晒 明知有個燈字就咪燈啦

係，已賣樓重熊

又熊市呀？

笑撚死

又牛市番啦

牛熊難分